連登仔唔鐘意我都要講一句

依家政府贏緊你輿論
做野前諗多少少 留得青山在呀
用腦就係義仕
唔用腦就變烈仕

邊忽贏緊